新手想夾下pop punk band

Blowing for soup
Green day
Sum 41

想試下
本身彈結他，依家轉咗彈Bass

計埋我同你2個

鼓here

如果會玩mcr既就預我，鼓